［減肥］游水減唔減到腳同腰

唔識游水，用浮板幫手，瘋狂踢水可唔可以減腳？
減腰係咪要收腹游？
一個星期游兩次，每次一個鐘夠唔夠

肥婆做咩都冇用架啦

游咁耐 一陣間食肉末肥番

落去泳池踢兩下水就以為做運動

減乜鬼嘢腳啊 一陣練到頭大身細就唔好啦

一陣間變到咁都咪話唔玩笑死人

Hi你班肥西收拎畢皮啦，
你地既苦衷咪就係貪婪自私囉，
食拎晒d肉搞到人地冇得食，
仲成日放屁加劇全球暖化，
然後同人講唔食飽邊有力減肥黎捽碟，
你地唔係以為真係有人同情你吓嘛，
你地將自己既快樂建築喺全世界既痛苦身上，
落地獄食肉啦肥西！！！

所有運動都可以減全身 但無樣運動可以局部減 你問埋呢啲問題 註定你一世都減唔撚到肥